行政服務助理ESA 大家in成點？

offer god
利申炒炒地
係咪要準備下一份工

開咗個ESA公海gp,
可以入去一齊傾

係咪已經派曬offer?😹
入唔到tg

呢D職位完contract應該無得續喎，好奇問下apply 嘅人完contract之後會搵咩工？

我入左去做了

我10月收到appointment letter, 12月1返工
到今日都未收到first day 幾點去邊度report duty 嘅通知
驚驚